883入得未？

仲有得跌

8%息，幾年低位，點解唔買？

見證歷史

多謝有清報料,
岩岩一開市all in左call, 點睇?

利申:賺緊幾格

9蚊入左 等上返十蚊

跌撚到

大利淡
Molamola

點解唔入386？>12%派息比率

mo la mo la

8.75 入左10手點算

由於疫情蔓延，公司決定不派發本年度中期及末期息。

10%都無 你驚乜

低位見6.98

7蚊入左

唉 屌 九蚊入左 好彩得一手

6.95好吸引呀

我8.5入左兩手

坐艇算 收下息

而家個價好吸引 但似有排跌 搞到唔知入唔入好

有錢都唔買啦 見過鬼怕黑 反而入左二號仔

Rich